我做過pfbf, 代表自己好cheap?

我係雞
我係公廁

柒夠

ff少陣啦巴打

你同話自己做過ptgf個條友講

小妹想服侍你呀BB

臭撚

呢句真
攬攬

辣殺

唔信
利申識你

你係鴨

收得好平？

yes